此外，你不必担心下雪，因为这些手套设计有防水外壳，可以保护电池免受任何液体损坏。最佳暖手器：在你最喜欢的冬季活动中阻挡寒冷| PopSci商业团队| 2021年2月10日|科普
2019年，他开始与SmartWater CSI合作，这是一家总部位于佛罗里达州的公司，生产专有的可追踪液体。偷蜜蜂几乎是一种完美的犯罪行为，但镇上有了一位新警长——安德鲁·扎莱斯基（Andrew Zaleski）——2021年2月9日——科普
如果你把煮沸的锅放在无人看管的地方，而液位太低，很可能会烧焦你的树糖浆。在不伤害树木的情况下自己制作枫树糖浆|由Tim MacWelch/户外生活| 2021年2月7日|科普
实际上屏幕上没有那么多液体，你知道，这是我唯一能说的。第九位作家吉迪恩·塔姆森·缪尔如何酷爱太空歌剧《康斯坦斯·格雷迪》| 2021年2月5日| Vox
GameStop的行动证明，流动性强、交易量大的市场并不一定是高效市场。政府将如何应对GameStop | Felix Salmon | 2021年2月5日| Axios
石油总产量数据包括原油、液化天然气和其他液体能源产品。周日实况调查节目：1月4日| PunditFact.com | 2015年1月5日|每日野兽
在他醒悟的高峰期，他访问了他的家乡，一位老朋友给了他一些液体酸。DJ Spooky想让你质疑你所知道的关于音乐、技术和哲学的一切|奥利弗·琼斯| 2014年12月27日|每日野兽
一种冰镇的、酸性的、泡沫状的液体怎么能让你的内心感到温暖和毛茸茸的呢？香槟：你喝错了| Kayleigh Kulp | 2014年12月20日| DAILY BEAST
开始缓慢，然后稳定，一股液体从切口滴下。刚果被遗忘的殖民地逃亡|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年12月18日|每日野兽
我们希望以更低的价格成为新收藏家的全球拍卖行，并创造一个更具流动性的市场。威廉、凯特和杰伊·兹最喜爱的艺术明星：亚历山大·吉尔克斯的摇滚明星和皇室世界|蒂姆·蒂曼| 2014年12月10日|每日野兽
阿里斯蒂德站在那里闲聊，直到市长邀请他坐到餐桌旁，喝点饮料。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险
碳酸…液体…油…甜油…蓖麻油…通便剂…泻盐…蛋清…蛋清。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
另一方面，必须考虑液态肥料产生效果的速度。农业化学元素|托马斯·安德森
每英亩分配的这种液体的数量约为50000加仑，成本为2d。农业化学元素|托马斯·安德森
然而，以液态形式存在的污水粪肥在草甸种植中的效果最好。农业化学元素|托马斯·安德森